[注意] 我地既問題就係太過傲慢，請大家入嚟睇一睇

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

間小學已經被洗版

推！

其實政見唔同唔係問題 親中唔親中都應該互相尊重 因為而家我哋爭取嘅係民主社會

但社會公義就冇得忍 不論紅底定普選 對住黑警濫權都冇可能接受啦

希望大家回到初心，做得番運動開始做嘅嘢。

佢地成日好著力係暴力方面
其實文宣都要解釋番暴力都有兩個層面
我地嘅係直接暴力，但政府咁耐以嚟對我地做緊嘅係結構性暴力，係講緊社會好多議題即使出現問題都令我地啲呢無權勢嘅人無法出聲，佢地維持緊啲一向都無假和平（將市民訴求置之不理）
同埋政府成日話我地違法，損害法治，我地都要同佢地解釋番我地希望嘅係以法達義
不過呢類嘢好難講得淺白，好希望有巴絲一齊討論，再打好文宣戰

推

支持

第一大家都攰了，第二最近啲活動都比較輕鬆，大家可能打飛機唔得閒
但依家又有新戰線打反而令我好興奮，有番力量

文宣圖在此:
開媒體模式攞野用啦我懇求大家

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

可能去晒twitter同reddit掛

一直好想見識下高質藍絲
聽下佢地既論調係咩

平日運動休息果陣
希望大家一齊做下網上文宣
Ig twitter fb等等
連登日日都好多文宣圖 就只停留係連登
幫手散出去

光復香港 時代革命

只係一少撮極右份子

你個TOPIC...
轉一轉啦..

可以入個谷睇睇

其實係已經由第一個post 搬過嚟，有無好建議

可能睇完變藍

之前有講過光復連儂牆，我覺得係有必要
令大家全力打番文宣戰

絕不可以輕敵

幫手推俾更多人睇

直接講係行動POST

唔使擔心，你搵返#FollowBackHK就會搵返啲手足

屌好撚on9
我老母無啦啦同我講示威者想要日本統治香港
我心諗做乜鳩
唔知係咪佢班we7朋友圈傻鳩係度傳fake news

push

講真
無需要入去人地果啲group到
入去個個都係藍
入去講野只會好似係連登撐警咁樣
俾人圍屌
預期係咁不如自己做自己就得
藍絲根本腦殘無智慧
唔好浪費時間同佢晒口水
3個月黎如果都仲未醒既話
唔好諗住仲有得救

一直都係一盤好大盤既散沙

推推

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成20000個簽名…

我覺得身為老師做到佢咁 就點都一定要投訴
即使佢愛國愛港情懷無問題
但佢嘅行為行動好有問題
唔係有愛國愛港哩個情懷就可以為所欲為
小學生好容易受成人影響
無人會想自己小朋友俾有行為問題嘅教師教
所以投訴係一定要投

我地會唔會都開個tg
Group一班人負責做哩啲

絲打有無認真追晒post
講緊佢地有行動力同召集力咗好多
如果一直唔理，係會壯大對家
唔係個個香港人都有獨立思想
隨住我地武力開始升級，係會開始有人反感
（我尋日同咗個搞社運多年嘅教授傾，佢和理非，體諒我地激進，但最終都係想我地可以回到和平抗爭）
我地唔可以只係圍爐，更加要留住己方甚至好似活動初期咁拉攏淺藍中立
多做文宣同保持警剔唔輕敵係百利而無一害

整返D似事疑非
慢慢界D淺藍

投訴其實我諗要connect番fb啲和理非，因為佢地唔係全部都會上連登，同連登啲post換得太快，未必跟得切

讚成開谷，如果身邊有做開文宣嘅人都可以拉入去個谷到，會較為安全少少

真係會有唔收錢既撕紙狗
但係你同我講半夜4點出沒組團既撕紙狗
我就唔信冇收錢

我諗係因為呢單嘢

[懷疑中共做嘢]日本邪教黨老屈周庭叫自衛隊出兵救港 周庭：盜我名要求刪文！

完全同意，輕敵系死亡既開始，推

其實有人整理資料 放上fb就實有人行動
我識嘅文宣組都唔做哩啲

老母個腦就唔救了
但呢單野有冇可能吹去日本話佢地邪教同中共有關
直情話日本邪教幕後推手係中共
咁樣可以令日本反中共既心情逼切啲？

Twitter?
會唔會搵返果位日本人幫手

我lunch time睇睇

好驚大家都以為有人行動其實係冇

唔洗驚住 因為以家完全無人行動

支持香港警察

唔使理佢哋啦

幫推, 呢幾日人地無論係捉跳閘清連儂嘅行動力, 文宣同埋網上三毛都強咗好多

我地真係要出黎做返 d 野

可以點

推呀

藍畜真係好撚噁心
完全唔明點解可以有咁撚多

建議向海外藍絲頭目嘅所在國移民局篤灰

長輩圖攻勢停晒。

知己知彼係需要嘅

915銅鑼灣

push
我尋日都開左post
提手足要打返本地文宣戰

我認真同你地講，己方文宣策略再係咁退步落去，場運動一定會輸

exactly

推
唔好活係平衡世界

毛主席：政治就是，把支持我們的人搞的多多的，把反对我們的人搞得少少的

幾時都講唔好當對家弱智 尤其黑警

繼續推

我都覺得唔可以輕敵。

幫推

重要post啊

自己推

無得移民

綠卡

知己知彼 百戰百勝
我地應該面對咩對手都要謹慎
唔可以輕敵

老屎忽

矛人理

[ush

群組建立於 2019年8月26日

2星期多D 咁快有30000人????

自推下算

Push

知己知彼

扮藍

在戰略上要藐視敵人 在戰術上要重視敵人

支持開GROUP

值得推

推呀！！！！！！

本身政府唔回應冷處理，我地都就快心灰意冷，十月前自動收皮，好彩對家藍絲廢老廢中伸個頭出黎做架兩，提升返大家嘅戰意，一來一往，下年新年都唔會完結，攬炒支爆

依家有成30000人，cap 低佢地d 留言

唔好淨係推，滲透佢地

佢地唔撚識

戰略上藐視敵人 戰術上重視敵人

Pish

無人解釋又點會有人識我老母由中立到深黃都係講解番嚟

佢地見到唔同意見，就算係淺藍都會屌

太多事件 對家太涼薄
心靈上唔係好頂得順 冇繼續到扮藍

有組織一件事
但而家撐得警都知係咩人

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

消防：傷者降級難過中六合彩

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

Strong push

推1

香港人不嬲又錫身又傲慢

推 睇下點瓦解班垃圾

推 了解敵人想法都好重要
方便大家去對抗/參考做法反擊

［member] 入group睇啦手足［/member]

push 係事實

由得佢地清， 撕一貼十大家係咪唔就得左。

唔好輕敵

我都覺連登少左好多行動post

加朋友，set background 同share 港人講地今日正言HKGPAO華記正能量幫港出聲follow民建聯議員

係，清一色讚佢

用真acc 都得，但要private 曬所有野

tui

香港人太傲慢， 唔可以輕敵

你可以改名了 已搵

唔好掛住推，試著說滲透他們

Infiltrate

?

難，因為佢地有原則同埋切實影響到佢地有原則同理性藍係好事黎，唔洗對立得咁勁

藍FB已開，但要慢慢填多啲資料

開谷整合要留言既fb link, 再一齊cm and like ?

如果係中年/老一輩/家長寫應該都更加有說服力
而家後生係原罪

話說我開左品蔥account
有無嘢要幫手？

Icon建議用，「我支持香港警察，你可以打我了」

問下佢地點由五毛轉追求自由派
點樣對付理性有學識嘅高級藍

快啲通過法案 到時唔妥就可以逗佢地 我地黃絲大撚哂

有狗mon private 都會睇到，同意你

高級藍兩邊各打50，但最後依附高牆，所以佢地係好明發生咩事，只係想穩定

將佢地嘅行動放上公海有冇得諗

不震推，試著說infiltrate

要

Yup

Gold water、Leo、big J、Tommy

佢地知道自己揚左會點

哇屌

大推，其實有一部分藍絲真係唔蠢，甚至仲有腦過我地。

已經開左藍絲fb，諗緊點玩

有原則嘅人係好難動搖，個movement hold 到咁耐嘅原因係因為好多人都有原則，睇唔過眼政警黑做嘅野。相反有原則嘅藍都好難動搖。之前睇田二少，佢有產階級，唔會係黃。但佢覺得政府有d野過左火，都會出聲講。目標係拉攏冇乜原則嘅淺藍，例如C9、呀叔呢d

agree 樓主
高質

睇教學

幫手做野了逆向文宣工程

有用

令佢地恥與為伍就啱

原來已經有好人問過了

仲有一個問題係，我哋自己認為係戇鳩嘅嘢，就有好多人都選擇扮睇唔到聽唔到唔去理，再唔係就一句「cls」，或者講一句「戇鳩野唔得閒理」就跳過左

之但係，係唔係我哋唔理，呢啲事情就唔會有人理呢？

在下認為，呢種態度，都係一種傲慢

如果我哋下下都係以自己嘅主觀感覺，去假設出面全部人都應該有同一種感覺，去覺得出面全部人都應該要有同我哋一樣嘅反應，否則就係無腦，係被人洗腦，係被煽動，眾人皆醉我獨醒，咁我哋又同嗰啲藍絲有乜嘢分別？

我哋成日話要 be Water，we connect ，但係我哋又有冇嘗試過去理解呢一班人嘅諗法呢？

我哋係香港人，佢哋都係香港人，將佢哋排除孤立出去，到底係令我哋更加接近目標？定還是係令我哋距離目標更遠呢？

樓上巴打講得好，藍絲都有分好多種，正如天琦所講，我哋係唔係應該理智啲去諗下，要點樣去拉攏連結當中尚有理性嘅一群人呢？

例如小弟呢個 post

議員倡引入教師註冊「停賽」制

對面做咁多嘢，搞咁大場龍鳳，我哋都唔去做任何實質野去反對，係咪要到呢件事真係變成事實嘅時候，我哋先至去出聲？咁遲先至出聲，對件事有冇幫助？會唔會太遲呢？

正如有巴打都發現到，人哋已經玩到寫親筆信，有心人可以拎住呢啲親筆信，去話佢哋有幾多民意支持

咁我哋又做過啲乜嘢去反對我哋反對嘅事呢？我哋點樣去證明到，呢件事唔應該發生？

你想自己人被對方查時先起底?

佢秒批左我

填資料轉icon share 藍page

可能開始審批

up

終於有人提出

大家要記得口號：Be Water, Be Humble啊

好po要推要討論

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

915

TG?

文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

混入一啲真新聞落佢地群體打破舊有單一被洗腦既畫面得唔得

依家要拉攏，咁樣會令到佢地反感

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

收到

講真我已經冇心機混入啲藍絲搞咁多嘢，都今時今日都仲係咁其實冇得救，我寧願花多啲時間去twitter做下國際戰線好過。
大家覺得啲藍絲好礙眼好有問題， 如果大家放眼國際望一望其他人言論，就會覺得佢哋真係好少數。

得罪問句 你有無追post

與其去拉攏藍C , 不如做多啲活動推廣好過啦 , 好多淨係識用facebook嘅中年人唔知道有活動。

冇，我純粹要回應返樓主一開頭諗嘅嘢。

如果絲打有時間追一追我地再嚟討論

講得岩

PUSH

無錯

話我懦夫
自己個谷咪又係private
祝 捉內鬼愉快

有無人開account 扮深藍入去

Pish 加長輩圖

支持

弱小和無知不是生存的障礙,傲慢才是

Tui 非常同意
與其一見藍絲就屌人
不如be humble試吓感化佢哋
就算唔得都唔好一輪嘴粗口問候人, 觀感真係唔好

抄我哋啲招式

橋唔怕舊最緊要受

今日好忙，收工追post先

長輩圖唔work!
入面一張都無！

入面係邊到入面？channel?

push
對手越來越難應付

證明佢地都要官方統合戰線黎對付文宣

講真。 d廢老弱智成咁
香港邊有得救

盡力啦巴打

That's a closed group. Right? How can you view contents/posts?

faceboom group

Never mind.
I guess I can try joining...

831

冇腦藍絲唔驚，最大問題係有啲啲學識既藍絲。佢哋藍得黎會講少少道理，加埋啲似是而非既論據，形造到佢係好岩既結論。同埋佢哋係唔相信自己會有錯，所以好難搞

之前稅局道歉個種赤子之心先最打動到中間派

呢d真心唔可以輕視甚至忽視， 呢幾日班友無論捉跳閘定係玩快閃都真係做到野， 行動力組織力同以前d 散兵藍絲完全兩個level , 佢地果種快速組織一班人到指定地點亂佢地周圍搗亂之後快速閃人既本事甚至值得我地學習

呢種有組織既藍絲gp一無視就會快速壯大,大家係唔係想到人地進化到下下千人級數既人行出黎先識驚？

最有效既對抗方法就係共狗咁玩滲透， 不斷爆哂佢地所以有行動細節出黎同埋扮豬隊友搞亂佢地組織同行動

人地依附高牆，所以hit and stay 都唔怕。同埋佢地成個警隊撐，緊係夠膽做啦

agree

發現藍絲的telegram/whatsapp群組，唔應該入去罵戰洗版。

依位巴打嘅建議都好好，大家可以睇睇

你問下藍絲關唔關心你所講嘅社會公義先
公義=中國=愛國

五大訴求 缺一不可

pudh

與其一見藍絲就屌人
不如be humble試吓感化佢哋
態度好真係好好好好好緊要
就算唔得都唔好一輪嘴粗口問候人, 觀感真係唔好

BE HUMBLE呀

Agger

星期六日既活動無人推

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

我冇罪架，點解要搞我呢

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

Agreed !!

They have set up lots of bases in youtube, Fb, IG, Twitter ... ready for attack and response at any time.
It looks there are lots of time and resources are put in everyday:
Text , photos, videos, music, counter-attack, slandering, etc....

It is so critical to have a cool head !! Sometimes, they intentionally get hurt/hit/injured in order to get a story or slogan posted with photo/video.
e.g. When a guy show up in the crowd singing Chinese Anthem, what's underlying motive? Get a story and post online? what should be the right response??

Every phenomenon has a motive and underlying reasons. If emotion takes over, then falls into TRAP easily !!

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仲入唔入得

推 小心謹慎 步步為營

唔係要佢轉 我只要佢亂

藍絲都可以有光譜架嘛

屌

唔該晒絲打幫手整合

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

agger
唔係個個藍屍都係收錢

係有真心藍既on9仔
權威思想上腦
俾無得救架

有用post

721 831

駁5刀

合理

關鍵係，有啲藍絲根本只會係當權者就啱

另外，我覺得最主要藍絲完全無捕的風險以及好少受懲罰，其實趕時間沖埋去，係咪可行的方法？

用陳年假acc突入

要開個深藍行動po

P牌都幫你推，TG都有

以家諗諗下 facebook好啲
Tg太易洗走啲有用資訊

決定咗both
多謝巴打意見

斬返佢地幾件藍絲先

推到文宣撚全面進場

我地面對強權，打大佬扣緊血，仲要內憂，又有呢班外患

佢地行動當然會輕鬆好多，要睇下點拆

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

總算入到save hk

係時候好好交流

留名

佢地抄緊連登
吸一班真心膠返黎
班真心膠應該係想搵一個會搞活動既愛國平台
所以一有就9衝出去反黃
唔理佢 佢地可以壯大
到時就仆街了
要係未發芽前摧毀佢

牙

只推行動post
其他post請善用不推文回覆

此post例外